[百合] 終將成為你 TV動畫PV第1彈公開

PV

官網

好波

每次聽到青葉把聲又諗起習近平

始終都係鍾意金元壽子配既侑多d

-.-

完全同青葉同一個tone